歡哥定袁生邊個畫畫靚d?

歡哥

袁生

同名啫

呃正評

咁似「電影少女」果個女主角既

dna個條女， 依家d 00後應該唔識

袁生默默放下負評

袁生嗰啲畫嚟個咩？塗鴉咋嘛